岩岩開始玩SIMS4 隻人一直被扣25蚊係咁扣

點解會隔一陣就扣我25$??? 同埋想問點樣睇番我當初SET佢既性格特徵? 以前玩2代下面就有寫

交左稅未
定係請左工人